請於中午十二點後停止討論連儂隧道

我知隧道又俾人搞大家都好嬲
但唔好俾一單隧道轉到討論方向
大家有心嘅親身去幫手重建
係時候聚焦返721

我哋以十二點為死線
之後推返晒721post上熱門！

唔理衝唔衝 721金鐘

【721香城online】入門級小提示

推

push

等我為大家回憶下決定721去定唔去

推，連儂自動自覺做，唔洗出Post

【721香城Online】*震驚700萬人*水魔法師lv1變lv60只需$5蚊

冇嬲過

【突發】7月21，香港人 Assemble！！！ 人手頂置

大力推

推推推

721 五大訴求

見到動漫台啲垃圾post都推到上熱門 有冇手足幫手入去踩場

［721721］全部後生同我入嚟睇晒佢！見到銀髮族唔該好好保護佢地呀！！

草船借箭：連儂見到720海報，唔使撕嘅，直接用marker將0改做1

入到去回post咪又係幫佢推
集中推721 post同呢條死線先

[721] $19簡易 blackbloc 教學

自私狗收皮啦

720請留係屋企休息 721先出去遊行

宣傳721緊要得多
而家好多人以為係720

quote]

咁咪撞曬同一日

見到有手足入去開拖 俾人鬧返轉頭

對

連儂牆撕一貼百 長貼長有

睇下佢哋要燒幾多錢請黑社會

721全民大作戰終極整合POST

721

自推

距離死線仲有一小時

全部人同我睇熟晒721啲post
全部轉發上social media
唔好跌入同温層陷阱

唔嬲，睇住佢哋對一啲死物都著緊到上晒腦、又可以睇佢哋自暴其醜，幾好笑呀

不過認同應該集中返講721

笑還笑
唔好忘記721重要一戰

721見

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

同意
輕輕一推

距離死線仲有半個鐘